泰皇對抗爭没看法 保皇民眾沿街跪拜、痛哭高呼場面感人

十世王接受外部媒介採訪採訪：泰國是和解之地！
2020年11月2日-by知否

泰國頭條新聞社訊，據泰媒報導，11月1日泰國十世携素緹達王后帕查拉‧吉蒂亞帕公主、思蕊凡納瓦瑞公主一起前往玉佛寺，十世王為玉佛換上涼季金衣後便起駕回宮。不過在回宮前，十世王陛下携王室成員還一起問候了守候在大皇宮外的保皇人員，並與保皇人員親切交談。除此之外，十世王陛下還接受了同在現場的外媒-英國4台、美國CNN記者的採訪。

此後英國電視台4台記者喬納森·米勒（Jonathan Miller）便在推特上發文稱：“自從十世王陛下加冕以來，加上如今泰國處於混亂之下，今晚這是我第一次採訪泰國十世王陛下。陛下在接受採訪時對我說 - 泰國是和解之地。”

據悉，CNN還公佈了採訪十世王的視頻，當該記者問及十世王對於那些出來集會呼籲改革王室的人有什麼想要說的時，十世王表示没有什麼看法，他也一樣愛他們（並且重複說了三次這句話）。最後記者問此次集會能否和解？十世王表示：泰國是和解之地。說完該話後十世王便離開。

（來源komchadluek，編譯：知否）

毛主席

唔著小背心 ?

保皇党真係好撚嘔心
明明生活像豬都仲咁撚蠢

所以話幾時迷信都係害撚死人

當該記者問及十世王對於那些出來集會呼籲改革王室的人有什麼想要說的時，十世王表示没有什麼看法

街頭民眾持續抗爭

安全人員已經檢查過現場

咁答對佢嚟講又真係冇中伏
因為扮緊君主唔干預政治

要求將泰國皇室服飾改做小背心！

有事就扮君主立憲
冇事就同軍方密斟

要求各位愛國愛王室嘅黃衫手足改著小背心支持泰王

曼谷特別監獄